美國貴族學院44歲女教師 被控在教室與17歲學生做愛

美國又傳女性教師與自己學生做愛的不倫事件。

44歲女子拉希莉(Aniyta Lahiri)原本是佛蒙特州知名寄宿學校林頓學院(Lyndon)的教師，警方獲報，去年春季拉希莉至少與自己班上一名17歲男學生做愛兩次，其中一次是在拉希莉住處，另一次則是在學校教室中。拉希莉日前遭到逮捕，校方並且立刻將她解雇。

警方表示，這名男學生去年夏天已經從學校畢業，之後主動找上警方，檢舉拉希莉與他的不倫關係，男學生表示，2人是先透過社群網站開始「交往」，進而發生性行為。已婚的拉希莉有2個孩子，雖已遭到學校解雇，仍對外否認自己與男學生間的不倫行為。

林頓學院是佛蒙特州知名的貴族寄宿學校，一年學費高達台幣130萬元，校長裴瑞(Twiladawn Perry)強調，將全力配合警方調查。（於慶中／綜合外電報導）

唔等啦， 44 歲鬼婆， 不了

44鬼婆先正
MILF

當我無講過

唔該拉左佢, 唔好再害D學生, 真係好慘, 成世有陰影

有圖啦，我掩護你快啲走

以為係惡搞蒙羅麗沙

點解d男學生唔係食完周圍唱咁死蠢就係食完去報串咁仆街?

大佬啊有圖你睇㗎 唔好咁重口味得唔得

唔關重唔重口味事，係次次呢d野都係因為個男學生先爆大獲